反熱狗既巴打們,今晚集氣支持曼聯輸波

咁樣就可以睇住熱刺班柒頭列隊

集氣

開心仔

柒頭

仲開唔開心仔先

買左曼聯 錢已袋 理撚得你